[知乎] 如何讓 海外華人 拋棄粵語（方言），改口普通話？

香港已經回歸，可以去慢慢同化粵語。

那海外華人（特別美國、加拿大），要怎樣推普呢？同是炎夏子孫，不可能連中華共同語都不懂吧？

Source:

下面留言班人竟然好理性咁屌佢

屌
好似連登仔起左底先回應

大陸西都屌佢

你老母就方言